荔枝角昌華街報檔有目測30份蘋果日報未售出

筲箕灣電車總站嗰幾間報紙檔都有大量

推

push~~~~